[COYS - Dier我屌你老母仆街冚家剷on99場場唔係自爆就送12碼幾撚時去死？] 熱刺球吹水區 278

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
41- - Alfie Whiteman 白人

Defenders
2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 列基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保 大家的寶寶
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Paulo Gazzaniga 加沙尼加
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

Strong post LM

要紅啦

strong post名留名

lm

Dier又嚟

又幾應景

完美銜接呢個post

連美斯都番生屌打
摩狗快撚D走啦

無越咁喎

Dier廢到呢

計唔計呢

2:0

Nice topic

連球王尾機

Dier廢

唔換走dier呀

垃圾Dier

屌你老母Dier包越位

Dier好波！

一齊收錢了

Dier真係誇張

笑撚死

連球王咁生既今日

可以free走Dier嗎

對住dier ja

耶子真係勁

解約啦

dier知唔知自己做緊乜撚？

好黑暗

我屌你迪亞 咁其實冇得踢架喎

yes

再係咁打法仲點睇落去

幾時炒摩佬

唉 泊返大巴算啦

個腦重慢過山狗

椰子契仔 - Dier

今日點 贏定輸

炒摩佬啦
真係頂唔順

摩佬你真係抵撚死係都要出dier

2球都輸Dier

打和 尾場kc輸番贏既錢

泊完 Dier都係爆

打機,唔撚睇

都話佢弱智

好邪

係咪你嚟？

去左西咸已經翻左生

唉

換2個都唔換走Dier 抵死啦

有A4唔出出dier抵撚死啦摩佬

一d都唔邪 好正路 出佢就預咗

Dier 今日未屙屎

屌你老母臭閪我點解會買咗cup

屌佢老尾 奠狗 慢閘都追到第2真係cls

換lml都唔換摸奶

呢個topic用到季尾 今次認真

反而覺得會追番球

唔使轉啦

Bale斬得靚

lml有牌

用幾季都得

派錢推介

3.08咁高

摩狗迷dier

係咪可以講定Bye Bye 摩佬

有Dier 有錢派

有Dier冇窮人

又輸

都唔會炒㗎拉除非帶到12、13以下

換邊個？

下場英超對邊隊

失夠3球
之後我地連追......

bye bye dier先ok?

般尼

呢下波先就算係犯規都唔洗黃啦

搬泥

G持

兩個一齊躝啦 死都要用dier抵撚死

咪又係輸

差唔多要護級

燈撚到

今場有分攞我改名做Dier

dier我屌你老…死？(2)

睇下季尾屌左幾多個post

原來其他隊贏多場
我地就12,13

唔好折磨自己

今日椰子第一次贏廢摩

要count數

傾射好過Dier

有埋bale係到dier唔敢去爭

計完季12、13啦，除非盃賽下一圈就出局，我諗最少都留到飛機盃決賽

都唔會有 怕咩 今日有分我直播切j啊

38場聯賽都屌足

換埋拳王啦

今場一定反cup
cup唔到我改名做E. Dier

俾barnes頂死

唔係角球咩？

辛苦晒

呢個真 賭幾大都唔會輸

找數thz

唔忍心睇摩佬被炒

期待更衣室潮文了

買50

法國脆好鐘意做屌靶
M底

又嚟

你出聲有啲希望

對呢隊波既期望就係50大元

Rich

大清終於肯遠射

代表馬會多謝ching

睇你既利狗啦

大師兄睇落有態

算係幾醒神 但係2:0唔知點追

Mouraaaaa

LM!

mola

靠死球

2:1！！

大清好生猛

mola近柱

反LM出黎

右路終於有啲攻勢

大師兄

又係搵個矮頂 LM頭好屈

大聖真係仲有傳球！！不過竟然係lm頂到

大師兄返嚟啦 jpg.

終於有人識開角球

屌你老母

頭先邊個反佢既自己企出黎道歉啦

廢佬個樣西撚到呢

買唔到熱ng

same

歐聯奇蹟gogogo

大清，摸奶

真

比你買到就對家入

Lm幾耐無入過波

都話cup撚硬
唔cup我以後做po霸 + 改名

巴爾D斬波真係好鬼正, 好好頂

漢堡又唔想升

好
我接受你既賭注

留Lucas原來係為Heading

咪啦

想等到2倍先買 等左好耐

今次到我哋客場cup主場

今場我聖有態 莫非真係carry

摸奶入頭煲 仲多過入腳

好屈

你收皮啦

睇得出個態好咗勁多

唔好畀lm key波就無咩問題
當佢Defoe咁用就fit晒

無咗以前啲屈速 靠配合

真係似姦完隊google隊 d信心返左黎

好懷舊

大聖值得正選

其實射術同個頭都仲係到

眾籌膠布錢

大聖cup到 聽日去印波衫

屌解凍咗半季先踢得

前面多個停球點幾球都係佢發板幾好

讚過龍 唔知大聖斬左去邊了

然後番鍠再雪過

技術視野係有
只要佢唔洗太防守 同 距離近禁區多啲
就應該ok嘅

坐左一季 解凍用返半季 fair

呢隊熱刺無人餵到波俾靠啦
肥當要同寶逗中場 大清要做傳送多啲

bale開角球幾靚

和都偷笑

我聖斬波不嬲有料

Lm讚壞啦

屌你lm啲撞射廢撚到

熱狗反cup 到我切啦

molamola

LM又愛又恨

LM

lm tap in一流射術靠彩數

要攻個陣一定好過荷B架啦

一飛沖天射球

個球證終於正路少少

上半場鳩黃我地 下半場鳩黃對面
幾公平

隨緣射球

唔駛球球要傾落嚟做第一點已經好好

荷B真係有價好賣好撚廢

最緊要唔好雙重標準

可以考慮下簽呢個球證 派牌好勁

荷B衰冇信心
講技術同個腦都好過LM

lm吓吓都飛機… 有冇咁難射呀… 收咗幾錢呀

杜狗d落底斬都幾撚差下

勁過dier

掛著脆？

Dier又一次成功證明自己係垃圾

落底大師脆仔

佢射波勁過斬波

歐霸出佢一場打下先

今日d波好似唔到兒子腳咁 兒子成日得個睇字

傾

佢比返大師兄斬仲好

球霸

硬頸摩一定唔會

快撚D 2:2比我買即場大啦

今日下下唔中龍

Dele

對面大巴仔好難踢

dele

mark聖既人好多 比到佢都無位斬 回後可能仲好

呢個時間其實擺埋拳王落黎仲好 mola開始愈踢愈鳩

我代狗會多謝ccv

差D又柒

bale出到黎又幾好

兒子鍾意自己搞 好少見佢入攝tap in

2-2

廿蚊姐

呢場仲係賺

又係title條友

期待dele入黎入波搶林加特fo

有bale 啲波攻上黎好似有路數啲

Bale咁大力

屌你流料都放埋

?

龍仔

隊長同龍仔夠勤力 中間兩個紙版

改名先啦仆街

咪落alli啦

換龍

收龍?
體檢踢唔足全場?

講個笑話 dier踢足

呢個換人係想攬炒？

都未完場 完場2-4啦
首回合3球唔洗還

改定都得啦

聖個g點做得幾好

炒摩佬未

屌你個西中楣

大聖好fit，差d有

就黎想去摩ig問候下佢

屌你老母運都冇

屌牙傾傳比兒啦屌

爭啲

屌 中楣

屌傾第一下要傳俾son啦

Bale畀Kane靚到

咁撚樣都入唔到 咩撚野事啊 犯太歲啊？

孔明mode 傾應該自己射

幾時有過？

sharp到 有威脅嘅進攻都有佢份

Bale勁撚到

bale好撚正喎呢半場

agger

要不是Dier失2球

傳係啱但遲咗同唔夠力

If only Kane had squared it...

咁都唔入
冇lu

一定要踢中間 踢邊佢唔識過人

Kane 做乜咁猶豫

進攻足球

拳王...

唔洗找數

大聖keep撚住呢個態有得踢架

個態keep到 直接返黎都得

依舊垃圾

佢今場咁嘅態 唉

摩佬用啲哂運保自己個帥位

呢到都講咗好耐啦 係摩佬唔放佢踢中間

Son Kane Bale Dele Lucas Moura
已經係全攻Mode

Fuckkkkkkkkkkkkk

2:2就你同脆都要找數

預佢cut in 假邊嫁啦

佢場場都係咁嘅話
我哋駛撚咁慘

減到20萬週薪就得

lucas moura
第一眼以為兩個人

私怨c朗都無得傾

有計傾既 大聖踢波當返工

呢一段幾好睇但係都係嗰句Dier 唔躝冇好日子過

打golf??

2:2就一定 我話既

好多時我已經唔知個問題係摩佬到定係臭 bd同dier到

對面縮到咁
Dier波都唔太洗掂

King心諗佢落場都好過Dier

今場攻得算係咁 係條撚樣dier自爆

次次輸錢都同呢個仆街有關

職業打golf 返工踢波消磨下時間

大師兄好勁

完場 2-4

Dier廢係佢問題
死攬dier係摩佬問題

咁都輸兩球死未

True，有A4摩狗唔用唔知諗咩

見到大師兄個態咁好但隊波就係贏唔到就覺得好sad

同levy逼宮 暗黑兵法嚟

完全認同

每場嘅失波點都同佢有d關係

Dier囉屌

屌你老母Dier

今日傾真係冇態

屌你Dier 咪撚射啦，成個攻勢浪費晒

又係你個撚樣 屌

屌那媽又係Dier條蛋散

sad

陣間Derby加油

屌你老母dier

見到巴爾lm咁生 都冇波入 就知傾搶撚晒黎射 son就變隱形

Bale真係有返7成狀態

由後場屌到前場 簡直史無前例

「唔買中堅丫嗱」

條廢西

今場唯一安慰係大師兄有起色

Dier

黑山

Dier 你自殺死喇 好嗎

Son明明最撚clinical佢今場一球射門都難有

Dier唔燃死咗去

如果我地有史堅 到底差幾遠

黑山唔用腦1on1係幾好

Dier解約算啦

主：唔想賠錢

Bale 都好勤力，走上走落

每場得失球+1自己計

咁又賠比𦡮

-呀屌

今季出佢應該有8成失球係佢直接或間晨造成

杜狗斬幾球都咁撚差

佢預賠到普搵到工

其實呢幾場摩佬有改變既
開始打返進攻
但係死攬Dier真係唔知為乜

真係靠佢指揮防線咩...

ali同杜狗都有種求撚其斬入去既感覺

喺度諗
全攻又燒味
用alli倒不如用咸濕

半場㩒住對面踢，不過輸

son今日仲差過傾

企定定等

佢好似完全無波到腳咁

九九八十一斬

dele個頭應該好過維尼

失球-1

覺得佢想斬中腰波搏tap in

對住莫耶斯咁做

不過其實拎唔少波
但好多都係拉下邊yu斬
唔係做埋門個下

巴爾直入plz

9981

冇練過尾段進攻咁 純粹推晒D人上去

得失球係+ wo
GD黎

岩岩個球中楣=熱狗氣數已盡

冇佢份

有史堅都係出Dier

屌又中柱

西咸倫敦一哥

史+戴

屌 又中柱

頭先嗰下先係

屌你老母柱都中埋

又柱

中咗降頭咩 又中柱

又中柱 屌

仆你個街

講波成日都講錯名既屌

失一球波咪-1囉？？？

點解會見到Dier生波都會衝入禁區
佢又唔會夠快追

son今日感覺好撚hea咁

攰啦

Bale諗住慶祝

失一球減一
失小一球咪加返一囉

Top4 玩完

Ok你計Dier失
我係計失少左既波 失少咪+

兒子都藍天射

見到佢有心踢都安慰

呢場輸埋應該冇前4了

ar屌 仲以為講而家場場出dier

都係搏歐霸位

仲top4

今晚罪人Dier 99%

今場Bale咁撚勁但輸波

場場都係架啦

靠歐霸仲實際

係

dele應該唔會有機會再出

Dele dier 躝啦

但dier下場仲正選

下半場lm bale右路打撚到基士維想喊

同埋阿里都算係咁

點解無正選

罪人？戰犯似啲

下半場攻到西咸出唔返黎咁濟
但係輸2-1

摩佬應該好憎alli嗰d瀟洒嘅傳波

唔計dier2球，我地贏咗啦

100 ％ 戰犯

阿里真係唔好怪冇機會

仲有杜生
佢下半場零tackle

明明無速度，但落到底幾次

其實係人地入夠安心守

Alli hea到 去psg la

冇人鐘意㗎啦 屌你輸緊仲玩緊

Seriously?

但都係臨尾先有危險攻勢

之前都晒時間hold波咁

其實成20個攻門、係真係把握力問題
或者運氣

今場第三點出現左 但係第一二點都消失左

Dele真係好撚廢

屌你老母下次真係50蚊都唔買

唔覺有上場

後腳係咪專登

迷摩還迷摩
咁既成績都仲未洗炒

both啦

右閘3個都廢

Daddy呢條濕鳩之前冇傷病問題一路雪住摸奶巴爾唔用，越踢越沉
到焗住用佢哋，打返起7，8成即刻見到兩個都仲有貨賣
後面又死攬Dier
拳王就算鳩數

係dier問題囉唔該

臨尾中柱嗰陣 笑撚到我

屌聽日去刪馬會ac

頭兩點啱打防反，但第三點啱打控球

Dier死全家

dele廢所以後備 好合理
但係dier場場正選 屌你老母

感覺好過林美拉

椰子終於贏daddy

連加特4場3球 屌

hi all
miss me?

今場係無乜運
但場場後防咁真係踢撚咩

頭2點 chur乾咗啦
Son今日攰到

防守請不要有希望
除咗toby冇個叫穩

下半場咁踢輸都甘心 摩佬下場再出dier我屌足佢全場

去死ok?

幾時死全家

你班友買哂反cup燈到

其實toby都有老態

買後防ok?

咪玩 上半場lml踢得幾好 係拎左張黃先要換走

Son今日真係唔掂

老態都好過垃圾

找數真漢子

Son比佢休息幾場先

咁我認同嘅，
因為林美拉係垃圾中嘅垃圾

但唔會交埋啲戇鳩學費先

感動嘅係今場竟然無輸12碼

咁講又幾全面

蜀中無大將

下場送

唔掂左都幾場啦 佢過人都少左好多

果2球同12碼差唔多嫁喇

訓左冇睇 呢場魔問題定dier問題

寶都係

歐霸求其填11個名算啦

我寧願搏先囉，而家Dier 條垃圾濕鳩仆街仔渣滓憑咩可以場場正選

後防真係要執

其實我好撚勁 唔明點解有人反

傾兒都冇態
大師兄冇運
LM LML 正常冇突出
後面Dier累全家
典贏

toby長傳一定好過dier

我咁勁 問咩題

靜啦 我咁勁都反

同埋a4係場至少都有大斜傳睇

係執晨早執o左
六場輸五場都唔執
即係擺明搏炒喇

而家前面個踢法正正就係球迷想見到嘅嘢 至少見到有進步先啦

我都唔明Toby做錯乜鳩摩狗長雪

近十二場輸七輸三勝二和

屌你老母 死啦仆街

我太勁都無辦法
世一中堅

我屌你老母呀

應該係睇住用，佢每次用a4都係隔一個星期

收皮啦 下場就10分戴帽

未到摩三季都搞成咁

認真你係少數睇英超
個個都頂得贏你既中堅
真係勁

但後面有Dier

點解季初我地守得咁好

事實係根本主唔會炒

AVB 8 場8分要炒，摩佬十二場十一分？

摩佬好心咪撚再死攬dier仲輸唔夠咩

不論攻守定個腦 Toby都完勝條垃圾

下季all in隻一線中堅先有得打下

有a4

咁就咪歐霸出佢啦

大巴

其實某程度上下半場都係人哋完全龜縮先有得咁打，不過我同意要對攻

因為對面未識攻
而家識咪即刻收哂皮

Jose Mourinho now has the lowest league win percentage of any #THFC manager since Juande Ramos.

繼拉莫斯之後 最低平均分既熱刺教練...
魷魚味越黎越濃...

avb係對強隊場場俾人456先炒

好無辜 拍大巴都無咁爆
一唔拍就出撚哂事

我咁撚勁 你今場咁廢

集中力夠，人哋未破到sonkane咪好，而家季中賽程密到仆街咪唔掂

同人對攻對面自然會縮落嚟防變相就幫後防減壓

Dier真心要搵倫敦手足搞佢老母

當初炒肥普真係最最最on9
光頭佬食屎唔

你得唔得？唔得就靜啦

我都覺係集中力問題
好後悔讚過dier幾場好波

光頭閪

其實都唔知屌唔屌摩佬好
堆中堅就咩教頭用都咁廢架啦
前面就永遠踢兩個，到依家bale踢返起
另外兩個就可以殘

摩都係有閪野
但又真係好多問題
唔知咩教練處理到

咁我係勁 議事論事 唔好盲反ok?

摩同主一齊躝就最好

屌 記得連埋dier

不了 我世一中堅 唔會捨得放

其實都見到摩佬放棄低位防反，轉返打控球主攻。
所以攻勢多返，但失波都相對多咗。
不過唔知點解摩佬硬係睇唔到Dier個問題

死攬dier已經係死罪條垃圾越踢越廢 我寧願比機會坦同rodon

你係勁撚廢

Dier條垃圾冇摩邊有得上肥普一早有先見之明

以前普狗長雪dier真係行得好前

咩撚野問題
太勁都有問題？

棄屌你,棄dier

所以咪比人炒囉

Diuer係幾個中堅出場次數最多
依點摩佬真係仆街啦

其實一定睇到，只係a4個體能可能真係未得

俾返晒𦡮

真心唔明
條友係連中堅基本嘢都唔掂

我咁勁都反 退役了

屌你老母人哋李城個左閘low kick勁撚過我哋今日全隊

Respect

A4第一個簽約表忠心 好難想像摩係雪佢
佢得確冇乜表現 但起碼唔會亂交波亂點人

唔送

主買對家場場賺到笑

其實我知點解唔出toby

清 心水清

中堅唔駛特別踢得好 穩穩陣陣已經得啦

中堅其實唔洗有驚豔嘅表演 正正常常已經夠
而家dier持續踢到咁都有正選 摩狗你失硬更衣室啦dllm

另類對沖基金

大力米蘭打比有正選

搵返脆打中堅

咁廢 不了

花巧野死性不改

感動嘅係，班鬼佬終於屌Dier

仲有冇Amazon show睇今季，好想知摩狗dier對鏡頭有咩講dklm

我係official ig睇啲鬼佬屌山多過dier係咪痴撚線

救世之後
開始重用翻

英人
仲要係偽英都攬 on9

宜家先屌，開季屌到宜家

今場屌完dier 下場繼續用

佢同史堅玩overlap勁到
有史堅就好了

好懷念大力同脆one two落底

今季最後俾鄰居爬返頭廢摩死十次都唔掂

百屌不成材嘅例子 無視世俗咒罵
好撚勵志

靜啦 我咁勁carry 反cup曼城拎冠軍啦

Blocked

屌你老母 我日日撐脆 最尾脆做世一

我用心良苦

3月作客佢地 如果輸獲甘都炒得

下一個被炒英超領隊，
摩佬直升到大熱 11賠4

一日未踢4月尾決賽 一日都有金身

撐脆 摩佬 普 都撐死哂

我屌你老母呀
我都五毛

其實我覺得班球員仲係好信佢
依家仲要開始用返大ching同拳王 應該有排唔洗走住

no manager to leave係計到幾時?

今季我已經無咩期望，但若果呢樣都守唔到嘅話，我就加入反摩大軍

佢都好信dier

最好彩係冇球迷喺場入面

脆派膠派到畀人當五毛

咁撚樣輸落去
未去到4月尾已經要玩護級戰

忍到宜家都仲未反摩咁犀利

無天理

護級但係歐霸聯賽杯冠軍
勁

大力狗愈踢愈好 反唔撚落了

咁靚仔

eric都是勁

喂喂喂你死撚開啦屌你老母

精華

好似莊通殺

又輸一場

好撚野....

Continuing to play Sanchez and Dier, who continue to make avoidable mistakes, is just poor management.

FM fb

Eric Garcia?

我是勁 不服來辯

反而我哋排名升左一格

Dier真係我睇波到而家最撚憎既球員
屌你老母

屌你老母 盲反可恥

維拉輸咁多

咪又係排中游

According to Portuguese outlet A Bola, Spurs would have to fork out a whopping £34.8million to sack Mourinho.

That is almost double the £20m that Tottenham paid Mauricio Pochettino and his backroom staff following his dismissal in November 2019.

有冇得架空佢

Jose Mourinho on the current problems with Spurs:

"We have problems in the team that I cannot resolve by myself as a coach"

#COYS #THFC

Jose Mourinho: "Mine and my coaching staff's methods are second to none in the world." #THFC

Mourinho to BBC: "I feel that we are not in the position in relation to our potential - even if I think for a long, long time that we have problems in the team that I cannot resolve by myself as a coach. Our potential is higher than where we are so there is frustration." #THFC

咁撚直接 話自己搞唔掂
自己辭職走啦屌

無記錯既話，普帥被炒前一個月都講過類似說話

應該係同一個問題，究竟係咩問題

你都搞唔撚掂啦 唔見你躝

寧願摩佬出A4輸波 等球迷無聲出
好過宜家對top6出哂一對炸彈直接放棄場表賽

#LevyOut #ENICout

肥普佢果陣個個都知咩事啦,人傷既傷,又冇補充

停用Dier先啦唔該

冇中場,冇翼,冇防中,冇左右閘,冇前鋒

今季預咗中遊，係睇杯賽有無得發圍啫

dier

比dier渣撚住哂啲痛腳

又盲反

大力拎意甲 脆拎西甲

我吹奏過既全部都咁勁
睇黎肥普要拎歐聯了

離開熱刺既下場

大力B係咪有杯啦

今年乜位都有買，但無中堅，好似仲衰

依家仲有無球迷支持摩佬

儘早止蝕啦

炒佢賠一大筆都要佢立即走
咪先輸得仲甘

球員身價跌到仆晒街
球會價值又跌
聯賽排名，獎金又跌

捱唔到幾耐

係唔係佢問題

叫哈利列納回家定炒咗先算？

球會問題大啲

我諗唔到佢有咩原因可以置身事外
成績差係唔關佢事

俾你換領隊都唔會有咩大改變

問題係邊個頂或接手？

本身肥普都係搶鳩人過黎嫁啦
季中搵咩人接手啫

(ff)等高普俾利炒咗就請
事實係市場上無乜好教練係free agent

屌帥

高普都舞唔掂條後防啦屌

硬係覺得屌帥做咗 好快就會開利維波
邊似摩佬咁賣口乖

1.5億alisson vvd

高普應該可以令kane-son-肥當更上一層樓
後防場場4-5-6 加隊長嘔血算啦

暫時隊波未有絕望嘅感覺，所以應該暫時都無事

利維:150M 你瞓撚醒未？

why do we need skriniar when we have eric dier?

熱刺唔係未試過，avb 當時收皮咪又係咁
當時人腳都唔會好過依家

唔變死9硬，變左就仲有機

對比下肥普被炒前隊波個form 同依家個form
當日炒得肥普，點解依家唔炒摩佬？

好似之前咁講 寧靜等A4出醜
咁球迷們唔會再屌點解唔出A4

事實上呢幾場熱刺肯攻 呢隊先係我地睇開既熱刺
失on9波就等個球員係歐霸操下
唔係等6分波先俾佢重建信心

肥普臨炒前未見到改善，近呢幾場係睇到改善（除咗後防）

哈蛇？

Dier操左幾耐on9左幾多次我寧願試A4好過啦，試咗唔得都唔怪摩，但係而家Dier 場場on9咁款又照打正選想人唔反摩都唔得

寧願睇rodon d山好過

呢個真Dier派咁耐膠摩狗都場場正選係乜玩法

正解 唯一解釋係要留dier指揮防線
(以前A4 V5 2個都會做 但宜家睇唔到有邊個做到)

lloris

其實呢條仆街都應該躝

應該有摩裸照或者私生子

lloris俾dier屌返轉頭

Dier指揮防線咁唔怪得咁亂

叫h5打中堅指可能重好

[領隊數據] 摩佬成功成為拉莫斯之後熱刺聯賽勝率最低領隊，但係冠軍級領隊拉莫斯都有聯賽杯冠軍，所以摩佬都一定得，支持摩佬💪

-Leo

明明肥普後期都雪dier 冇人用先用佢
唔明點解解凍番

支持dier

正能量

講起指揮

曾經有個偉大既指揮家 你地唔珍惜
宜家人地拎西甲 你先黎懷念

單單打打有乜意思，次次出post個字眼都一樣

咁分分鐘會同利物浦一樣啦，削弱左中場嗰個攔截力

我鍾意脆皮的

唔鍾意佢派膠，不過高位唔太啱佢打

個球會page其實正正常常
球隊輸波/連輸 作為球迷一定有怨氣
唔駛每一次都撐/好正面 死忠既輸完屌完咪又係繼續撐

當然個page d reply下下屌老母都唔健康
要屌老母不如去都主個邊啦

登你地慘
將一支明明進攻好好睇變左泊大巴
都仍然忍到

但係佢有進攻有啲似TAA低配版

今場進攻好好睇呀

唔叫忍到啦

搞唔掂就解約走啦屌

以前睇普捷天奴既熱刺
進攻係好好睇.而且又快
摩連奴是但無左一個1個
都會唔識踢
更加唔好講條防線
件件佢起曼聯都想要
但自己唔識用

唔係唔識用，係根本垃圾，阿里可能真係唔識用

肥普最後果季半進攻都係廢

摩佬私生子黎

艾歷臣無心踢

摩佬屌Dier 老母

加埋走左脆皮，其實都係要歸咎於主冇買人

Levy搞換血換到成pat屎
最尾4個轉會窗 得肥當同Clarke用到

摩連奴係要個攻中位要識得防守
識得回防追波
所以起車仔時期.用奧斯卡棄進攻能力極強既馬達
皇馬時期都係唔用
卡卡摩迪都比佢用到廢

唔好話阿里
呢個問題費sir一樣

個陣吹撚到前鋒可以用蔡柏樂
中場係skipp + winks

唔係我前面係講緊Dier，仲有A4嗰陣想買而家又雪

Clarke肥普好似無用過
應該係肥當 Lo同SSG

阿里係有依個硬件要求嘅
但係轉守為攻啲速率差，唔係佢強項，但摩佬啲波唔快就唔識踢

依家肥當都係因為佢有依個能力，所以摩佬先逼住用翻佢咋麻

講到肥當好差咁

Lo 同 Ssg 傷到肥普最後2場先可以90min

真係可以叫用到得肥當同Clarke
不過Clarke肥普係冇用過

鄰居2分鐘俾鏝射入

摩佬唔鍾意丫麻

我迷肥當的
本身肥當就唔止係依家咁用

反而今場入佢波既連加特佢就識用
因為肯走位.會回防
就算快既米希達恩佢一樣唔識用

所以球迷陣 lo/肥當/寶 係可以期待
lo爛打同key到波 咁樣先會解放肥當

當然lo今年傷到無時間兩個同場
操都無得操

北倫敦球會好垃圾

唯有用住LML

Lo同LML球商唔同啦
7嫂9咁多

好似lo重要性大過肥當

英國球迷去打鳩廢老未

睇軒神打dc位真係好浪費

咁嘅後防真係冇計

唔係迷摩但會俾佢玩埋呢季睇佢攞唔攞到個杯
攞到就俾多季佢 攞唔到就走啦
咁佢都冇藉口賴皮

不過一樣有杯
有冇記錯

咪正正係對上一次捧飛機盃，08年

你唔係覺得我地贏到鏝掛？

其實唔難
只要唔撚好出dier 山狗 bd aurier
不過我地仲夠唔夠11個開波
定要king落場

究竟摩佬口中嘅problem係指咩呢
PSG?

又豬
今次又邊個要受死

你

收到風光頭都想雞咗摩佬喇
不過如果今年炒佢都好冇面
大家俾啲意見佢

忍到完約

下季季初就旭

可否雞埋dier
一齊躝返去葡萄牙

換晒斑後防先啦，邊個教都死，多舊🐠

摩狗犯咗隊安法，一定要拉

算啦 自從肥普後 我覺得邊個都冇問題

Dier躝未

估下 下場輪到邊個爆

一樣（有出嘅話）

真係唔洗估

係咁爆真係唔駛旨意有英超

靜啦屌 怨婦咁

躝啦

馬會有得買球員犯錯一定買Dier 條垃圾

睇返失波精華
後防五個都錯晒位喎
剩小Dier唔係好公平

BDier 呢d人 屌撚咗幾季都仲係度

呢場佢有好多on9 mistake 啦唔係話淨係失波咁簡單，同埋仲要唔止呢場有，我同意失波唔可以賴晒佢但係佢一定有責任，尤其係第一球

清中肯

好正

你不嬲都勁

唔反科了

唔知我拍你會點

失第一球大家應該係受到龍仔跌低影響？
第二球就搞笑啲
進攻方面又真係冇乜運，又中楣又中柱
正常運嘅話，bale嗰球拉西應該入咗

一個紅牌
一個輸十二碼

首發事項 賠率
1 包越位 1.4
2 漏頂 1.8
3 12碼 2
4 被換出 99
5 以上事項沒有發生 20

可以加埋red card own goal

去廁所呢

呢個可以計中途走場

果球入左真係今季最佳金球

其實射得好靚

同lanzini 入我地個球差唔多 不過人地係彈楣底入 大清係中楣彈出

其實而家進攻多左少少野睇到 後防死症無得攪（a4打唔到咁多場） 希望之後好番d

見到堆雪糕桶都唔開胃

聯賽又輸 熱youtube又打飛機重post炒google隊條片

俾連美斯左腳入波

成條後防線企左係到....

A4 已經無以前咁穩，有A4嘅比賽唔見到比無佢嘅好好多

4舊屎... 佢已經無咁臭 當然好慢好慢 但係佢起埋有長傳(可能對手弱)

A4就算老咗但防守意識企位都中係好一流
重點係佢會幫隊長手指點下其他後防
Dier條撚屌就永遠係自己先失位再屌隊友去遮醜掩飾

同埋條撚屌成鳩日亂斬失控球比人快攻真係睇到好撚燥
條傻西摩狗明知自己d爛鳩戰術好靠中堅斬上去
走去搵件長傳廢到笑既中堅係咁叫佢斬

仲衰過送波俾球迷

盲反可恥

摩狗講得出second to nobody, 我諗佢都唔會認衰咖喇
但如果係都要出dier就擺佢右中堅, 出lm就放返右翼啦
一個左腳斬唔起波交比人, 一個中間要同肉腸爭頂....

一定好啲先，試都唔試就擺舊屎場場打正選

有咩原因令佢唔教rb,嚟熱刺

所以就算嚟應該都係季尾，而家炒都難搵人

吹緊佢 哈辛赫圖 同羅渣土
3個都似樣過摩狗

挑戰自己

帶熱狗捧英超

呢個好

會唔會派膠？

9:0都好？

係里爾踢得幾好，其實都好難差過Dier

兩次都係打少個，同埋修人腳班費都少過我哋

出dier都打少過 你地講架喎

哈蛇撚會出Dier

利維先係決定邊11個人出場

咁你係咪冇含利維先借走冇得出

我=唔會屈服強權

我而家想要你多過Dier 了，雖然摩daddy 都係prefer Dier

有時真係懷疑利維真係揀正選黎出
魔佬廢但唔=魔佬on9

咁邊個揀榮

Levy

究竟波都控唔掂推甩腳點做中場駁腳

你lo
呢到得你迷榮

你咁講ssk都係咁
本身中場就唔夠班踢多線

我迷科
專迷垃圾

ssk有推進
榮百冇

推兩步就甩
順勢輸反擊

你真係傻仔黎

我就是笨蛋啦！大笨蛋才能迷科！我就是什麼都不懂！

榮狗自己半場控甩
都唔知算唔算輸反擊

baka

[球隊新聞] Mourinho雖未完全失去更衣室控制，但球員已經產生很多不滿

The Athletic UK熱刺方面記者Jack Pitt-Brooke今天撰寫了專欄文章，文章內容直指目前熱刺主帥Mourinho和球隊內部的一些矛盾。

在熱刺輸掉過去六場英超聯賽裡的第五場之後，Mourinho堅持說他和他的教練組使用的方法是「世界上最好的」。但在熱刺更衣室內部的現實是，一些球員對他們目前重心過於偏向於防守和針對對手的訓練課感到不滿，而且並不像在Pochettino時期的訓練那麼緊湊。

TA從多個更衣室的消息來源瞭解到，雖然Mourinho還沒有失去整個更衣室的控制，但一些球員對他的做法越來越不滿。距離Mourinho接替Pochettino帶隊已經過去了15個月，雖然Pochettino與球員的關係在他在球會的第六個球季就破裂了，但一些資深的熱刺球員現在回想起那個時代卻充滿了深情的回憶。有一些球員曾經抱怨過Pochettino一日兩訓和只給他們非常少的休息時間，不過武肺疫情影響下的球季對訓練負荷的影響並不容忽視。

一些進攻線上的球員認為Mourinho的訓練過於注重防守和減少失誤，他們對訓練中很少關注複雜的進攻模式感到不滿。一些進攻型球員甚至私下裡說，他們仍然依賴於在Pochettino手下學到和磨練出來的跑動以及在進攻三區的進攻套路，因為在Mourinho手下進攻端的戰術細節太少了。

從根本上說，這歸結於Pochettino和Mourinho在戰術上的不同。Pochettino的整個足球哲學可以歸結為一種積極的、佔主導地位的打法，他的訓練是圍繞著幫助球員理解體系並且發揮自己的特質最終完善體系而建立的。

但Mourinho的訓練策略是不同的，他不是精通一種特定的打法，而是專注於為每個對手制定和執行不同的計畫。這意味著訓練的重點將不是熱刺自己本身的踢法，而是如何利用下一個對手的弱點來進行針對。訓練將根據Mourinho希望面對的特定情況進行調整，以及他不希望他的球員犯的錯誤，或者他確實希望對手在針對性可以犯的錯誤來進行佈置。球員們評論說，隨著每一場比賽的臨近，關於比賽的氛圍就越來越多地建立在擔心自身會犯什麼錯上。而Mourinho還是堅持，球員們必須要在任何時刻都小心謹慎，只有在特定的情況下才能冒險。

有時，這種務實的方法被證明是有效的，Mourinho對陣曼城、曼聯和阿森納的比賽中都利用了這種反擊套路取得了勝利。但有時，一些球員感到非常無聊和沮喪，因為Mourinho將很多時間都專注於比賽的另一個方面—如何維持球隊的整體站位上。而有消息源透露，球員們正面臨著「tactical overload」的風險。

過多的關注於削弱對手的實力意味著熱刺沒有把更多的時間花在發展和提高自己的進攻上，他們優先考慮的是防守和反擊。許多消息來源說這就是為什麼熱刺在這個球季進攻端有時看起來很手足無措的原因，他們沒有任何計畫如何推進，進入三區然後創造機會。

從這個意義上來說，Mourinho和Pochettino的訓練方法的完全相反的。「一切都變了，甚至現在的訓練都是有關防守（defensively）的。」更衣室裡的一個消息人士透露，「目前還沒有把球推進到前場的計畫，我們的計畫就是防守，把球交給Kane和孫興慜，就是這樣。」

兩位教練之間的另一個重要變化是訓練量和訓練強度，很多球員都注意到，Mourinho麾下他們減少了一天兩練的次數，休息的時間也更多了。但是，許多消息來源都質疑Mourinho的訓練強度是否可以完全達到比賽的要求。當然，Brooke也提到了Mourinho是根據目前疫情時期的特殊情況來進行安排的，而且目前世界上沒有一支球隊的訓練和比賽強度能達到疫情爆發前的水平。

所以，另一種觀點認為，Mourinho接手之前，熱刺就已經在走下坡路了，而Mourinho的工作就是改變這些球員的心態。但最終，現在，Mourinho為每個對手設計的綜合分析、防守和戰術訓練並沒有促使熱刺球員做出正確的反應。熱刺最近狀態的下降表明Mourinho的方法並沒有達到預期的效果，雖然Mourinho仍然認為他的方法還是最好的。

當Mourinho 2004年來到英國足球界的時候，那時的他是一個革命者，他的戰術方法非常成功。但那是17年前的事了，現在其他教練都認為Mourinho的對手已經追上了他。所有的訓練都是帶著球進行的，這已經不是什麼新鮮事了，特別是當其他的教練在聯賽的頂端為足球的技戰術設定了新的標準。Mourinho在剛來的時候的另一個優勢，對細節的一絲不苟和對對手的嚴密分析，現在已經被證明並不先進了，因為每個英超球會都有自己的分析部門。

然後Mourinho所謂的心理戰和技巧，以前對於波圖、車路士和國米的球員們可能適用。但在熱刺，Ndombele對Mourinho的方法做出了良好回應，Kane、孫興慜和Højbjerg本球季表現出色，但很多其他球員在Mourinho接手後停滯不前或有所下降，這一代球員並不總是像上一代那樣對所謂的心理暗示能夠做出正向的反應。

Mourinho在熱刺已經執教了15個月、3個轉會窗、75場比賽。他抱怨說有很多問題作為教練他無法獨自解決，但他也必須瞭解，擺脫這種情況的唯一途徑就是贏得比賽，我們很快就會知道Mourinho的執教方法是否像他認為的那樣好。

來源：虎撲體育

-Leo

too long

-Leo

其實我成日覺得 森林大皇巴
係熱刺香港啲admin之一

希望歐霸唔使踢啦

贏3球唔使喇卦

我鍾意渣土多D，有英超經驗，教猁同李城成績都唔錯

渣土果D就真防反喇
勁撚過隻傻西摩狗

正能量

-Leo

呢個小家Admin唔講以為女人嚟

小妹嚟

-Leo

屌你老咪quote喇長

下面quote咗15次

唔block都數唔到

包皮都block
冇人性架你

說好的好野呢

太長好難拉落嚟

block我正傻西

你五毛！

靜啦 咁大聲

屌你老母脆狗on9少陣啦 改dier個名已經夠柒仲要做埋啲咁嘅柒嘢

直接碌落底咪得

改埋做迪亞都仲叫緊脆狗

要睇埋中間會唔會夾住一兩個回覆

脆真係好撚低能

最難忘始終都係脆

今晚車大炒下體會

Bloxk撚左條金剛棒

今晚
Hart
臭 坦 A4 BD
Ssk 榮
荷B 屌 16碎
咸濕

輸0:2 出線

英人，夠高，夠料英超玩多幾年，用腳好似一般？

主席：ok 我買，CCV+3m fast trade

垃圾波先出a4

錯晒

你都未回購啦

屌點解我哋早咗一日踢嘅
仆街請錯假

屌 dier喺fifa由78升到80

我仲以為我睇錯

塞左幾多錢比Fifa

睇波都要請假

佢是旦既

歐霸啲時間咁屄

Watching Tottenham on a Wednesday night

FIFA可唔可以設計返個explosion mechanism俾佢

盲反

有年好似80 傷完降左

Skipp 同 white 都入左外借生涯第一球，隻蔡伯樂仲係0G0A

仲想返黎

你哋果時成日吹奏佢
仲有條德國矮仔

之前成日問做咩唔試佢

邊條德國矮仔？

賀住俾

仲吹緊係暴力般

唔經唔覺佢都30歲

Hart; Doherty, Alderweireld, Dier, Davies; Winks, Sissoko; Dele, Lamela, Bergwijn; Vinícius. | #thfc's line-up against Wolfsberger AC

有個後備叫John 真係未聽過

john foyth

仆街唔小心完全封鎖咗脆狗 點樣解封返

禁佢個名然後有個選項解除封鎖

thanks頭先封鎖名單唔見佢而家有了

點解唔比坦踢呢啲

見到dier 踢呢場叫唔叫好消息...

COME ON YOU SPURS!!

可能下場出佢啫

咁topic可以唔洗轉

coys !!!

召喚真熱

有無lin

杜狗on99

BD廢到笑
Google隊都爆唔過

今晚好似摩狗比人free住踢

對google隊都咁騰雞

杜狗仲廢過bd wor

嘩屌

即助功

屌你咁勁

ali

dele靚到

倒掛 我肥屌一樣得

靚過夏蘭特

咁勁嘅

金球

上場都講過 對面廢過海運連

阿里呢球倒掛真係靚

DELE!!!!

有金身 冇來世

屌你靚到

榮可唔可以唔好鳩射

榮斯垃圾

摩佬表情

拳王一巴摑鳩摩狗

B仔開齋靠呢場

換返Livermore都制

反榮浦頭！

對面可能屎過英冠

Winks真係廢撚到

非聯賽都不如

BD

差啲豬

sissoko d 短傳真係好廢...

BD廢到

迷榮幾時先上得水

b2b短傳廢

習大大真係有D廢

屌你老味45冇一球控到

點解叫咸濕

dier 又包OFFSIDE...

你咪上左水

佢好似有間sex shop 做副業

屌你老母，摩佬你見唔撚見到a4啲長傳？
屌你老母你場場出Dier做咩撚野？

Ssk 變返第一季加盟時個種廢

認同！

咸濕啲捕位

荷B射門0...其他都合格

俾人block唧

希望今日荷B可以戴面具

Bd負作用

佢真係要入球去打返起信心

alli好似打得幾好

嚇敵你做咩鳩

想提高專注力

其實都幾撚廢下
都係無乜入肉攻勢

咸濕癡撚線

差啲

b仔好冇入波運

個球咁正
我都救到

lml又記一功

下半場應該有Tan子 Scar

拉美拿踢撚到球王咁
對面真係

想睇真假印度仔多啲

時都唔補

荷B係有D料.

呢個應該789先出

咁都唔入 仲搓

之後聯賽弱隊多，可以成日出

比人打到喊都似

但我地同聯賽啲弱隊咁上下

我哋咪弱隊囉

搓完又要用返左腳射

林美拉感覺好似大隻左

波又控唔掂 又要玩高章

摩佬又會容許班友用呢個心態踢

0角我屌你老母

聯賽唔知會唔會用大聖打正選

收嗲喇

比大聖爺踢 仲好啦

垃圾前鋒 屌你老母 又樣衰懶勁 咁都唔撚射 1米9 無球頂得嬴 我屌你老母啦

拳王想撚鳩bd?

[COYS - Dier我屌你老母仆街冚家剷on99場場唔係自爆就送12碼幾撚時去死？] 熱刺球吹水區 279

拳王助攻

維尼

dier on99咁撞人

燈

差啲輸12m

坦白講 屌你聯賽表現有目共睹
真係對面廢

4424

單刀咁撚樣
紅得啦

都話個topic夠環保

所以我都費事轉topic

對住呢啲隊都可以柒

VAR唔鳩吹
黑哨

Dier真係戇撚柒鳩

維尼值得買斷

45M 無錢買了

45M咪撚玩啦

咁撚貴

吐血 買左角細連角

屌 會講價㗎嘛

winks啲傳波唔湯唔水feel
對面咁既樣都傳得咁差

Bale熱身

miss next match

幾時換新仔

摩狗戇撚鳩咁都要換番mola出黎

又老弱傷殘互換

b仔:(

憑實力無入波運

訓了

習大大

靚

拳王又助了

輕鬆到

清脆

大清勁撚到

對面港超都不如

有新仔睇

big ching!

大清係有class

係咪會有幻幻

Laviner

一黎就踩波車

輕鬆chok死角對乜隊都唔算易

大清對google隊入波都咁開心

立即踩個波車

sls

好過冇得入

一出就四腳朝天

Dier係咪想攞人命

但係a4黃？

佢屌球證

See topic

科一話訓
大清就入波了

條撚樣不嬲礙事

成個黑色賭撚咁樣既新仔

又有幻幻！

有冇咁勁

素素係咪太大諗頭

冇印度仔
不過有John同Scarlett

Winks

有3個新仔
肥普都唔敢 迷摩了

john

有諗頭嘅

大得制

好心winks咪撚再射啦

佢d入波9成都係-6入

咸濕搶咗Scarlett個射門

先到先得

scarlett: 屌你老味咩